\chapter*{Bibliographie}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliographie}
\begin{itemize}

	\item[] \textcolor{black}{
\textbf{(Poletto, 2012)} Poletto, Maxime : L’informatique décisionnelle, These professionnelle, 2012. – URL http://news.exia.cesi.fr/wp-content/uploads/2012/06/
Maxime-Poletto-Th\%C3\%A8se.pdf.	
}
~~\\

	\item[] \textcolor{black}{
\textbf{(Kimball et Ross, 2013)} Kimball, Ralph ; Ross, Margy : The data warehouse toolkit : The definitive guide to dimensional modeling. John Wiley \& Sons, 2013.	
}
~~\\

	\item[] \textcolor{black}{
\textbf{(Berland, 2001)} Berland, Nicolas : Mesurer et piloter la performance. Editions de la 	performance, 2001.}

~~\\

	\item[] \textcolor{black}{
\textbf{(Tournier, 2007)} Tournier, Ronan : Analyse en ligne (OLAP) de documents, Université Paul Sabatier-Toulouse III, Dissertation, 2007.	
}
~~\\


\item[] \textcolor{black}{
\textbf{( Kaspersky Anti Targeted Attack, 2017)}[En ligne] Disponible à l'adresse: https://www.kaspersky.fr/enterprise-security/anti-targeted-attacks.
}

~~\\
	\item[] \textcolor{black}{
\textbf{(KHOURI, 2008)} KHOURI S. Modélisation conceptuelle à base ontologique d’un entrepôt de données. Thèse de magistère en informatique. Alger : Institut National de Formation en Informatique (I.N.I), 2008.	
}
~~\\
	\item[] \textcolor{black}{
\textbf{ (Kimball, 1996)} Kimball, Ralph : The data warehousing toolkit.
 In : John Wiley \& Sons, New York (1996).	
}
~~\\

	\item[] \textcolor{black}{
\textbf{(Kimball, 2002)} Kimball, Ralph : The data warehouse toolkit :
the complete guide to dimensional modelling. In : [Nachdr.]. New York [ua] : Wiley (2002).	
}

~~\\
	\item[] \textcolor{black}{
\textbf{(Kimball et Ross, 2013)} Kimball, Ralph ; Ross, Margy : The data warehouse toolkit : The definitive guide to dimensional modeling. John Wiley \& Sons, 2013.	
}

~~\\
	\item[] \textcolor{black}{
\textbf{ (LAU et al, 2009)} LAU, Stéphane ; SABATIER, Julien ; BOUTEILLER, Sophie : Place de la BI et pilotage des projets décisionnels dans les grandes organisations françaises. In : Cigref 5 (2009).	
}

\end{itemize}

